[一齊揾]DC肥花好笑帖子大雜繪！！

屌你，99%新但個mon有咁多線，點會係99%新，當人on9子咩？

電子垃圾

可信程度 99%?

戇勼勼